# activer GCC sur Windows : <br />
	1. Clique droit sur poste de travail et propriete.
	2. Parametre systeme avance
	3. variables d'environnements
	4. variables systeme
	5. Chercher "PATH" et modifier.Ou en creer un nouveau.
	6. Aller à la fin de la ligne et rajouter C:\Program Files (x86)\CodeBlocks\MinGW\bin.
	   Il faut remplacer l'adresse par la tienne (Emplacement de codeblock etc)


# pour compiler: <br />
  tu te place avec ta console dans le dossier puis tu compiles avec : <br />
  `gcc -L./lib -I./include src/*.c -o test -lmysqlclient -lmingw32 -lSDLmain -lSDL -lcomdlg32 -mwindows`
